[youtube戰線］黃圈少見既抽水搞笑youtuber

短短地兩三分鐘既抽水短劇，製作粗糙得黎有啲位又幾用心同好笑

睇條短片唔會用你幾多時間，可以當係回顧下呢一年黎發生過既事，亦可以當係抽水笑片咁睇

睇完覺得ok既可以CLS，幫佢哋推廣下

樓主好靚仔

pr公司
拉

巴打會唔會唸多咗
咁樣既製作你覺得背後會有咩人撐腰

屌你呀

我覺得你地啲特效上得幾好喎

其實條片好似冇咩特效......

推

自推10連
1/10

2/10

比你斷左添

唉 幫你推下

一齊推

再黎過

1/10

3/10

4/10

5/10

6/10

有冇人可以幫手推下

7/10

連登仔唔係咁早訓掛

8/10
第二日了

9/10

Pishhhhh

pishhh

pishhhhh

可以再短D精簡D

段片有D尷尬囉

我唸3分零鐘差唔多啦
因為條片都有唔少野想帶出
同埋有時要塞返啲笑位比觀眾抖下

thx for pishhhhhhh

pishhhh

Pishhhhh u again

尷尬都係個賣點黎

可唔可以唔好扮聲
聽到好想打你地

仲要扮得唔似嗰下擇洗
下條應該會改善

呃鳩我，重以為係動畫嚟

係動畫真人版

手足真係幾嬲
要留兩次cm先下到火

好嬲好嬲

pose

嬲既可以睇多幾次
再叫埋親朋戚友一齊睇
邊睇邊罵

Pishhhhh u

麻麻地

講吓有咩要改善嘅地方

柯南嗰條好on9

好多無謂鏡頭
Btw 繼續努力
呢個方向幾好

真
巴打可唔可以比啲意見

第一條黑歷史黎
之後會慢慢進步

可唔可以舉啲例子
下次可以cut咁啲無用位
但之前兩條片就係比人話節奏太快
句與句之間冇停頓位
所以今次節奏慢返啲
估唔到弄巧反拙

大家講吓有咩問題，等樓豬可以改善吓，下條片可以做好啲

內容講d阿媽係女人既野
用地區去命名疾病呢樣野好多人講過

對白唔夠精簡唔夠好笑
多餘既對白太多
唔係下面description 唔會知你地想表達d乜

同埋你地做戲用返中氣(丹田)講野會好d，因為條片既聲好唔入mic，好難吸引人地聽你地講野

召喚樓豬

其實我鳩up
幽默感勉強唔黎
睇多d笑片去啟發自己 例如周星馳
盡量做到故事令人意想不到
因為新鮮感好重要

笑左

欣賞....可以好笑d

好一針見血

內容方面因為係想比啲可能唔太了解發生咩事既人去了解
所以有啲位長氣左，但拍完之後發現其實有啲位又講得唔夠明顯，驚啲觀眾唔明，所以喺description 補充，但其實唔應該預所有觀眾都會睇個下面懶人包

對白方面我哋之後都會盡量精簡，務求每句都有意思或者笑點位

人聲方面我哋都覺得係好需要改善
因為拍攝器材既關係
收音已經唔係太好
我哋會盡量練好點用丹田發音
所唔洗大家聽得咁辛苦

我哋會慢慢進步
或者唔會下條片就即刻冇哂以上問題
但仍然希望大家可以每個星期花幾分鐘睇我哋既片
同埋比下意見

唔係吖你比既意見對我哋真係好有用
因為某啲意見本身我哋都有喺其他朋友度聽到
如果個個都覺得嗰個位有問題咁我哋當然唔可以扮聽唔到
下條片會比你哋見識下我哋進化左既幽默感

多謝捧場

我哋都想
邊啲位覺得唔好笑或者好尷好差都可以同我哋講下
有大家既意見我哋先可以進步

樓豬來了

人地果陣艾粒u扮真人版 都唔係話好好笑
e加過左咁耐 年代唔同仲加笑唔出 人地仲要扮得認真同似咁多
好笑位係你地個樣同把聲

樓豬要加油

內容方面呢
劇本有冇咩位要改善
竟然覺得把聲好笑
啱先先有人話聽到把聲就想打我哋
好感動

成個黃圈一齊加油

期待你哋下條片有改善

你哋既期待就係我哋進步既動力

可能我覺得把聲好夾硬嚟
好似扮哂q咁 睇到有d老尬

大家記得CLS

因為本身真係想扮返似以前港配既多啦A夢
但我都知我哋唔似
肯睇已經好感激大家了

其實都有d似熊仔頭嘅感覺
以第一次拍片算唔錯 比心機

想睇吓你地可以進化到邊個層次

細個都係睇熊仔頭啲片大
如果有佢一半咁好笑都三生有幸
我哋既賣點應該係尷尬

你哋先第三條片 慢慢摸索
以後以咩風格都係未知之數

幾時出新片

好好笑
G持

幫你推下
覺得你哋嗰造型幾好笑睇得出你哋好有heart拍
不過認同樓上巴打話條片可以精簡啲
內容方面 你哋嘅受眾應該都係後生仔啦 咁其實上得連登睇到你哋段片嘅 對於片中啲point都應該好熟悉 所以內容真係冇乜啟發性
如果可以好笑得嚟又有啲資訊嘅會比較可以吸引觀眾 不過呢點都真係好難
再唔係就專心喺搞笑同鳩嘅部分
段片都有提到毋忘初心立意幾好 不過轉折有少少夾硬
不過你哋先初起步 仲有好多改善空間好正常加油啊
我想知⋯⋯大雄點洗走副眼鏡

咁你地全職玩配音有冇得諗，又可以解決把聲唔入咪同時可以解決畀人話你扮得唔似呢個問題（想扮嘅話可以插一段係尾做花 絮）

睇得出好有心機做
小小意見：個pace 可以再快少少

加油呀！

可能出多兩集見冇人睇就轉其他風格

暫時係逢星期一
我哋慢慢上手之後
應該會出密啲

多謝支持
其實本身因為覺得香港大部分後生仔都已經覺醒哂
主要係想打入啲再細個啲既可能初中生或者小學生市場
為咗令唔係好知發生緊咩事既人睇
所以好多位都係講啲大家可能已經好熟既野

好笑得黎又帶到資訊比觀眾就係我哋最想做到既野
呢樣我哋唔會放棄

副眼鏡係大雄本體，洗唔甩
下次喺街見到可以同佢打聲招呼

暫時冇唸過呢個方向
你係咪講緊類似captv嗰種？
因為直接用動漫畫面好難配合到劇本啲笑點
不過唔排除遲啲有橋既話可以試試

收到
個pace方面我哋都要慢慢掌握
因為有人話快有人話慢
可能係要喺笑位快
有啲內心戲既位慢

Pish

睇左十秒,,,
盡左力

樓主sell佢地on9 可能反差無咁大都睇得落去

同意

得罪講句,
已經唔好笑, 仲要個樣唔吸引
(同埋係咪化左妝好面青咁)
改字幕動畫, 全片只加插一段真人片段仲好

多謝你既意見
我哋遲啲會嘗試多啲唔同片種

係呀，其實用動漫嘅話都可以用其他集數剪埋一齊，令到個故事可以配合到，但係搵素材個工作量就會大咗

可以諗下
唔洗整道具同搵地方拍其實會仲方便
不過搵素材真係搵死人

笑唔出不過都支持既

個叮噹頭套

多謝支持
希望遲啲拍到條你笑得出既片

係咪好正

推多一推

可以再進步加油

隻眼咁細都走去拍片
拉

我都覺

多謝
咁記得睇下條片啦
比你哋見識下我哋既進步

ching hoball 快d叫樓豬收皮

眼細冇罪架ching

皮已負

推完再睇

睇咗未

雞丁mode

出咗新片啦
大家睇咗未
睇完既幫手CLS同比下意見啦

今集好睇咗 搞笑咗
冇咁煩膠

真係？
今集節奏有明顯加快咗
仲有啲驚觀眾睇唔切

一推再推

真
可能叮噹嗰集太多人
有d亂

大家睇得舒服就好

繼續加油
想問吓連登個ac係邊個㗎

唔重要

唔重要 想知啫
大雄

佢哋又哈我啦

怒推

等我比為所欲為tee你

件野咁核突
狗也不

咁要橫沖直撞亡命的士

比人撞到嗰個咪好慘

既然係咁
咁用 靜雞雞改大廈密碼機
冇殺傷力 又安全

搞到人哋冇屋企返
唔係咁好喎

咁無辦法啦
我要出秘密武器

登登Carrie lam
依隻嘢可以令所有人connect
咁connect咗 胖虎同小夫就唔會蝦你
仲可以比胖虎做出氣袋 係咪好好呢

到時佢既野係佢既
我既野都係佢既
我哋就咁樣connect埋喺一齊

推爆佢
新片好少人睇

carrie lam 送比你 你都唔要啦
咪比胖虎囉

We connect

胖虎袋住先

臨瞓前最後一推

有商有量
我地connect啦

Connect

原來你嚟咗呢到

你都係啦

咁啱見到紅點啫

見樓主禁靚仔，幫你推一下

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

把聲好攪笑

好撚膠拍得

歡迎一齊推po

好好奇你究竟覺得邊個靚仔

上面已經入過嚟啦

已幫推

可以不停出出入入加麻

等陣得閒再入嚟推

訂閱先，返屋企再睇

感謝巴打

已訂 加油

訂完有冇睇先

午後一推

食完飯再推

［youtube戰線]超新星對抗世界政府

開咗新po宣傳最新條片

同阿輝有咩分別？

想屌大雄

我哋冇佢咁多人睇

重口到你

‧田大牙，，丿 鎮金鑽黃絲鍊金銀網亦已聘金、熱竹wxwc cc. ^✓π^

最後黃色變藍色
笑咗

嗰個我哋都覺得幾正
但我唸冇咩人睇到最後

我會啊
因為通常最黎先有特別嘢睇

樓豬好靚仔啊
加油

最後

薯皮

524

識玩

你隻眼係咪出出哋事

一陣見

好
shopping 完 記得上水

Safe?

做得幾好！加油

多謝支持
我哋好快有下條片

好耐冇推

我哋出咗新片啦

今次係個新嘗試
同大家睇下新聞

大家睇咗未

又返黎呢度了

樓豬好靚仔 想約

想幾時

依家

本身想話即出
但落緊雨

屌 睇錯中出

咁猴擒

係
好緊火呀

出去淋雨冷靜下先

淋唔熄

睇多次我哋啲片打個飛機

好耐之前已經訂閱左

借個位黎宣傳下
希望樓主同一眾巴絲幫手訂閱同比下意見

而家睇吓先

唔錯
短短哋講完套戲又帶出到思考位
已sub

多謝支持

好中二病

可以睇下新嗰幾條
試咗幾種唔同風格

繼續推

樓主成年未

你覺得呢

出咗新片啦
大家睇左未

thx

今次有絕密片段公開
大家咪走寶

今日習近平生日 大家有咩想同佢講？

幫手推下

新片今次真係純粹輕鬆下

幫推
順便宣傳新片

即刻睇吓先

出咗新片
推一推就訓

有冇睇新片

臨瞓前輕輕一推

新片

幾時出新片呀

P牌 推

多謝你呀
有冇睇先

好快會有剪緊

自推就自推啦，扮撚哂見到好野想上黎share

sor囉
比你發現左添

都幾好睇，輕輕一推！

多謝你

笑唔出

可能呢條唔啱你口味
可以睇下其他

71見

聽日民主黨喺港島有合法籌款站（捐唔捐一回事）
大家唔洗驚

大家早抖

大家平安返到屋企未

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

入去睇吓教學先

仲未瞓

推埋呢下訓

起身推了

國安法過咗又點
片都係要照出